一個一個肥妹肥仔潮牌

自己好老L土
想改變下

Bosini

x large

dr kong
spi

U記

Fashion Corner Plus 肥妹

唔得啦

肥已經柒
仲要著潮牌就仲撚柒
減咗肥先學人襯衫啦

有好多牌子專for 肥好肥仔既
唔一定潮牌

Bape
九成肥仔/中老 最愛

Yeezy

發現勁多肥仔中意攬個supreme途孭袋喺心口
仲要覺得自己好型

斜孭袋

Nike

aape
bape
supreme
off-white
yeezy
balenciaga

其實肥人有咩資格打扮？照鏡見到自己咁撚肥，點著都係柒架啦

乜撚野叫有咩資格😑醒醒啦巴打

界波袋

大家覺得我著成點

塊鏡呀師兄

塊鏡

尊重啦！

Obey啦
Xlarge

又借刀

Superme

champion

Jordan 肥仔淨係著得落jordan啲鞋 不過你哋啲肥仔見到都覺得污糟又臭

有冇fb link?

Aape啦人如其名

GU

eat sleep recycle

請尊重 謝謝

咁既身型驚唔驚心臟病

又撚新會燃

總係有傻鳩衝出黎柒果下慘

請尊重！謝謝！

見到呢個post諗起之前A&F個總監定乜話過
佢地唔會出加大碼既衫係唔想d肥人著柒佢地個牌子
真係講得好岩

回撚哂帶啦 仲借刀

係呀係呀叻啦叻啦知你好撚型

咪玩啦哥仔

仲有撈偏MK

肥閪藝nba波衫

肥閪著nba波衫

你醒醒就真呀肥柒
街度啲人見到啲你呢啲肥柒扮型只會笑鳩你咋，尤其見到夏天啲肥人成身名牌但成身大汗嗰個樣，見到都覺得臭同肥肉之間好多老泥
留返啲錢去上下堂做下運動，到時fit左簡簡單單著白tee都型過你成團肉咁嘅身型去著埋啲柒牌啦！

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

屌過主啦

食開咩野🤣介費黎食下

哂氣

入黎就係想講ape
仲有X large
可能佢地覺得自己好似猩猩猿人 有親切感

正評比件Tee

屌應該改改主題
叫牌子推介
成日比人抽水

Overspice

又搬老母出嚟

Evisu

AJ+波衫

花式自爆定借刀?

死肥閪學咩人講fashion

比狗著?

Polo

日本潮肥衣著網

Yeezy 係潮牌

Anti diet diet club

補圖